小花迷一日開幾個post吹奏做乜鳩

係人都知小花係勁
但一日幾個post吹奏 係咪真係對自己偶像咁無信心
煩撚到仆街 一上波台全部都係講小花點勁點勁

我鐘意美斯都覺得煩 連入波後D反應都j一餐

誇張到

唔洗爭喇 你地兩邊都好撚煩

賤種朗狗特別小器

係
一面猛咁讚
一面猛咁屌人讚
好撚嘈

不過屌人讚個面係比較柒啲

驚死人唔知佢勁咩